私樓低層一房係唔係都係溝唔到女??

d人成日話有私樓就會有女
但低層一房 會唔會輸蝕左

都好過公屋高層兩房

咁公屋呢

連登有個3zero

佢同佢老母就係住低層一房

佢晚晚同佢老母日對夜對

如果唔結婚生仔

住公屋 政府養 租平
但私樓，洗幾百萬又要交貴管理費比狗糧又要印花稅，唔好彩仲要供又怕冇左份工

口才 + 見識廣 + 唔怕醜 就一定有女
不過希望佢唔介意你冇樓

好彩既話，會揾到個唔介意同你一齊住劏房或工廈

如果佢諗住唔識女結婚生仔
同老母關係又唔錯，其實幾幸福

低層唔緊要，但一房真係差啲

最小都3間私樓啦

日子耐左就見真章
你個人係有良心都唔好意思要人哋同你一齊捱啦

高層一房都溝唔到女